闊太究竟有幾闊？

闊過西隧

見到標題笑左

9.5/10

愈有錢咪愈闊

好似伯母咁闊

邊度先
闊太多數老公有錢 所以等價交換 應該幾闊